買2手樓點check有冇問題？

我驚有漏水。。。人地漏落我度or我漏落人地度都麻煩。。。。
我唔知點check....佢廁所有假天花
同埋有咩其他野要留意？